promoter就promoter 啦 話自己係做咩marketing agency

換過名以為自己做marketing 好似威d咁

成班

我都係肉類切割員啦